ChinaJoe政府重新加入WHO, 下一步就係搞疫苗護照

Bill gates條仆街幾年前提出
同健康鹿一樣
無就邊都去唔到

咁咪唔去旅行囉

中共領先全球

成件事好反智，根本防疫要由大眾教育做起，依家用法令強制逼人戴口罩同打針會令好多人反感，另一方面用政令強迫性防疫會令陰謀論滋生（如陳匪雲根之流）從而讓疫情更加失控